［好擔心］上月30號被斬嘅休班警點呀？

火速上新聞被斬嘅警點呀？
好擔心呀～～～

捉唔捉到恐佈分子？
4點恐怖分子記者會可唔可以幫手問？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

打倒CHINAZI
我地750萬人 要聯同 全球人 對抗習維尼弱智小學生

我都好擔心 點解咁都唔死得 無天理

死左一定開記者會
風光大葬

風光海葬或者風光空葬都好

點解呢單野冇晒消息